/*
 * This file has been compiled from: /modules/system/lang/hu/client.php
 */
if ($.wn === undefined) $.wn = {}
if ($.oc === undefined) $.oc = $.wn
if ($.wn.langMessages === undefined) $.wn.langMessages = {}
$.wn.langMessages['hu'] = $.extend(
    $.wn.langMessages['hu'] || {},
    {"markdowneditor":{"formatting":"Forr\u00e1sk\u00f3d","quote":"Id\u00e9zet","code":"K\u00f3d","header1":"C\u00edmsor 1","header2":"C\u00edmsor 2","header3":"C\u00edmsor 3","header4":"C\u00edmsor 4","header5":"C\u00edmsor 5","header6":"C\u00edmsor 6","bold":"F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r","italic":"D\u00f6lt","unorderedlist":"Rendezett lista","orderedlist":"Sz\u00e1mozott lista","video":"Vide\u00f3","image":"K\u00e9p","link":"Hivatkoz\u00e1s","horizontalrule":"Vonal besz\u00far\u00e1sa","fullscreen":"Teljes k\u00e9perny\u0151","preview":"El\u0151n\u00e9zet"},"mediamanager":{"insert_link":"Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa","insert_image":"K\u00e9p besz\u00far\u00e1sa","insert_video":"Vide\u00f3 besz\u00far\u00e1sa","insert_audio":"Audi\u00f3 besz\u00far\u00e1sa","invalid_file_empty_insert":"Hivatkoz\u00e1s k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez jel\u00f6lj\u00f6n ki egy sz\u00f6vegr\u00e9szt.","invalid_file_single_insert":"K\u00e9rj\u00fck jel\u00f6lj\u00f6n ki egy f\u00e1jlt.","invalid_image_empty_insert":"V\u00e1lasszon ki legal\u00e1bb egy k\u00e9pet a besz\u00far\u00e1shoz.","invalid_video_empty_insert":"V\u00e1lasszon ki legal\u00e1bb egy vide\u00f3t a besz\u00far\u00e1shoz.","invalid_audio_empty_insert":"V\u00e1lasszon ki legal\u00e1bb egy audi\u00f3t a besz\u00far\u00e1shoz."},"alert":{"confirm_button_text":"Igen","cancel_button_text":"M\u00e9gsem","widget_remove_confirm":"Val\u00f3ban t\u00f6r\u00f6lni akarja?"},"datepicker":{"previousMonth":"El\u0151z\u0151 h\u00f3nap","nextMonth":"K\u00f6vetkez\u0151 h\u00f3nap","months":["janu\u00e1r","febru\u00e1r","m\u00e1rcius","\u00e1prilis","m\u00e1jus","j\u00fanius","j\u00falius","augusztus","szeptember","okt\u00f3ber","november","december"],"weekdays":["vas\u00e1rnap","h\u00e9tf\u0151","kedd","szerda","cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","p\u00e9ntek","szombat"],"weekdaysShort":["va","h\u00e9","ke","sze","cs","p\u00e9","szo"]},"colorpicker":{"last_color":"Use previously selected color","aria_palette":"Color selection area","aria_hue":"Hue selection slider","aria_opacity":"Opacity selection slider","choose":"Ment\u00e9s"},"filter":{"group":{"all":"\u00f6sszes"},"scopes":{"apply_button_text":"Sz\u0171r\u00e9s","clear_button_text":"Alaphelyzet"},"dates":{"all":"\u00f6sszes","filter_button_text":"Sz\u0171r\u00e9s","reset_button_text":"Alaphelyzet","date_placeholder":"D\u00e1tum","after_placeholder":"Kezdete","before_placeholder":"V\u00e9ge"},"numbers":{"all":"\u00f6sszes","filter_button_text":"Sz\u0171r\u00e9s","reset_button_text":"Alaphelyzet","min_placeholder":"Minimum","max_placeholder":"Maximum"}},"eventlog":{"show_stacktrace":"R\u00e9szletek","hide_stacktrace":"Rejt\u00e9s","tabs":{"formatted":"Form\u00e1zott","raw":"T\u00f6m\u00f6r\u00edtett"},"editor":{"title":"Forr\u00e1sk\u00f3d szerkeszt\u0151","description":"Az oper\u00e1ci\u00f3s rendszert \u00fagy kell be\u00e1ll\u00edtani, hogy figyelembe vegye az URL s\u00e9m\u00e1t.","openWith":"Megnyit\u00e1s mint","remember_choice":"Kiv\u00e1lasztott be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjegyz\u00e9se ebben a munkamenetben","open":"Megnyit\u00e1s","cancel":"M\u00e9gsem"}}}
);